\newHymn

\FirstLine{O sanctissima, O piissima}


\begin{verse}[\versewidth]

\FirstVerse{O}{ sanctissima}, O piíssima\\*
Dulcis Virgo María\\
Mater amáta, intermeráta\\*
Ora, ora pro nobis.

\flagverse{2}Tu solátium et refúgium\\*
Virgo Mater María\\
Quidquid optámus per te sperámus\\*
Ora, ora pro nobis.

\flagverse{3}Ecce debiles, perquam flebiles;\\*
Salva nos, o Maria!\\
Tolle languores, sana dolores;\\*
Ora, ora pro nobis.

\flagverse{4}Virgo, respice, Mater, aspice;\\*
Audi nos, o Maria!\\
Tu medicinam portas divinam;\\*
Ora, ora pro nobis.

%\flagverse{2}Tota pulchra es, O María\\*
%Et mácula non est in te\\
%Mater amáta, intermeráta\\*
%Ora, ora pro nobis.

%\flagverse{3}Sicut lílium inter spinas\\*
%Sic María inter fílias\\
%Mater amáta, intermeráta\\*
%Ora, ora pro nobis.

%\flagverse{4}In miséria, in angústia\\*
%Ora Virgo pro nobis\\
%Pro nobis ora in mortis hora\\
%Ora, ora pro nobis.

%\flagverse{5}Tu solátium et refúgium\\*
%Virgo Mater María\\
%Quidquid optámus per te sperámus\\*
%Ora, ora pro nobis.

\end{verse}

